{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_000484",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.menupan.com/restaurant/onepage.asp?acode=H120622",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "덕이닭찜"
    },
    "text": "「ドクイ鶏肉の蒸し物\\n\nソウル江南区駅三洞826-37双龍プラチナバリュー商店街B132,133号\\n\n韓国料理-鉄板料理、11:00~22:00、日曜日休み、80席、20年以上のノウハウを持つおいしいタッチム&タッカルビ専門店「トクイタッチム」を紹介する。 新鮮な材料と20年以上ノウハウの天然ソースを使って直火で炒めたタッカルビが有名なところで、リーズナブルな価格帯で食べ応えのある食事ができるので人気が高い。 さっぱりとしたムクサバルセットとボリュームたっぷりのチャーハンで食事を仕上げれば、手頃な価格で満足のいく食事ができる。 すべてのメニューのテイクアウトが可能で、近距離の場合は配達が可能なのも「徳利鶏蒸し」のもう一つの長所。 江南でおいしくて安いタッチム&タッカルビが食べたいなら、\"トクイタッチム\"に行ってみよう",
    "QA": [
        {
            "question": "このレストランの場所はどこですか？",
            "answer": "ソウル江南区駅三洞826-37双龍プラチナバリュー商店街B132,133号にあります。"
        },
        {
            "question": "このレストランでは何の料理が食べられますか？",
            "answer": "ここでは鉄板料理とタッカルビが食べられます。"
        },
        {
            "question": "営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "営業時間は11時から22時までです。"
        },
        {
            "question": "このレストランの定休日は何曜日ですか？",
            "answer": "定休日は日曜日です。"
        },
        {
            "question": "このレストランの席数は何席ありますか？",
            "answer": "席数は80席あります。"
        },
        {
            "question": "このレストランはどのくらいの期間ノウハウを持っていますか？",
            "answer": "こちらのレストランは20年以上のノウハウを持っています。"
        },
        {
            "question": "このレストランの人気メニューは何ですか？",
            "answer": "こちらのレストランで有名なのは直火で炒めたタッカルビです。"
        },
        {
            "question": "このレストランの価格帯はどのくらいですか？",
            "answer": "こちらのレストランはリーズナブルな価格帯で食べ応えのある食事ができます。"
        },
        {
            "question": "このレストランではテイクアウトはできますか？",
            "answer": "はい、こちらのレストランではすべてのメニューのテイクアウトが可能です。"
        },
        {
            "question": "このレストランは配達もしていますか？",
            "answer": "はい、近距離の場合は配達も可能です。"
        },
        {
            "question": "このレストランのおすすめのセットメニューは何ですか？",
            "answer": "こちらのレストランではさっぱりとしたムクサバルセットとボリュームたっぷりのチャーハンがおすすめです。"
        },
        {
            "question": "江南でおいしくて安いタッチム&タッカルビを食べたいなら、どこに行けば良いですか？",
            "answer": "江南でおいしくて安いタッチム&タッカルビを食べたいなら、'トクイタッチム'に行ってみることをおすすめします。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 267,
        "QA": 457
    }
}